## 屬性值衝突處理函數

- 用於設置屬性值發生衝突時的處理函數

- `優先權`相關
  - 注意，優先權越低，優先順序越高
  - 注意，設置屬性值時，若遇到覆寫前後都是相同優先權，就會報錯
  - lib.mkOverride : 設置優先權
  - lib.mkDefault : 設置優先權為1000的屬性值
  - lib.mkForce : 設置優先權為50的屬性值

- `順序值`相關 
  - 注意，有相同優先權的覆寫，由順序值決定要取用哪一個屬性值
  - lib.mkOrder : 設置順序值
  - lib.mkBefore : 設置順序值為500
  - lib.mkAfter : 設置順序值為 1500

